# Web server NTS

Requerimientos de instalacion
node 14+
git
postgres

Copiar el archivo .env_example y renombrarlo a .env y completar los datos de acceso

Ejecutar `npm install` para instalar las dependendencias

Ejecutar `nodemon app` para ejecutar el servidor
